係房嘅地下捉到隻咁嘅昆蟲 有無人知係咩嚟

好似伯母個閪咁變尻晒型鬼知係乜撚野

草蜢類嘅野

甲由

咁好似叫殺左唔係捉左